啱啱食三哥，俾啫啫揼咗個口罩

食完鴨血米之後，啫啫執枱執埋我個口罩走

好彩後尾有俾返口罩我
三哥啲口罩幾香

鴨血好食

做咩負評我

不要負評了